I think my duty!!

Sydney

Going to march!!
Why?
Why I think my duty!!

有任何需要記得上連登

須知整合&解答、即時情報交換區

人不在 心在！
Hong Konger fighting!!!!!!

Sydney著黑衫？

香港人加油啊要 全世界都睇到架！

大部分